cyberpunk lag到咁不如唔好出喺ps4

已無言

裝完義眼都fix唔到近視

窮撚玩賓周算啦

你識咩啊
cdpr出垃圾係冇問題，一切都係ps4既錯

出ps5獨佔就唔會有人屌

哦，你係連登講cp2077壞話，你大獲

畫面仲差過ubisoft都咁窒
始終係半途出家既細公司實力

Ps4有100000000000players
Ps5得10000players

你砌部PC好過啦

用PS4玩?
你唔好用mac機玩?

pc 1080 玩4k 低畫質有30fps

ps5 玩有無60fps?

唸緊玩ps5 版 定pc

ps4算吧啦 咪當參與下

其實PS4 真係玩壞眼

其實真係呃鳩PS4玩家錢

點會差過 好撚靚喎

講真出得係家用機就唔應該有呢d問題,推唔郁咪Ps5獨佔,PC就話配置問題你窮,但買得家用機就係想免左呢個煩惱

佢自己貪心出全平台
但又做得唔好

CDPR呃鳩消費者

出得喺ps4就有責任整好個畫面同fps嗰啲。
如果整唔到就咪撚出喺ps4，你一開始講唔support ps4我都無咁嬲

跟本唔係PS問題
就算用XBOX SX 玩畫面都係麻麻地
跟本就係間公司有問題

玩唔玩都好 你地舉報左未啊 維護一個中囯同領土主權靠哥兒們了

開頭都唔撚信, 然後我上網睇片, 原來真係會lag同矇到想嘔

100%同意，用得家用機都係為咗唔想追硬件

得果10幾fps真係睇都覺得辛苦！